<resources>
    <string name="app_name">FirebaseRegister</string>
    <string name="name">Nom et prenom</string>
    <string name="Email">Email</string>
    <string name="User">Pseudo</string>
    <string name="Pass">Mot de passe</string>
    <string name="inscrip">Inscription</string>
    <string name="modif_profil">Modifier son profil</string>
    <string name="enregistrer_btn">Enregistrer</string>
    <string name="s_inscrire">S\'inscrire</string>
    <string name="deja_utilisateur">Etes vous utilisateur ? Connexion</string>
    <string name="conexion">Connexion</string>
    <string name="s_connect">Se connecter</string>
    <string name="register">Inscrivez-vous</string>
    <string name="onlinereg">Préinscription en ligne</string>
    <string name="nom">Nom</string>
    <string name="username">username</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="acctext">Se former</string>
    <string name="btn_prftext">Votre Profil</string>
    <string name="btn_text_cours_ins">Inscrivez-vous à une formation</string>
    <string name="textScreen">Bienvenue sur notre site de formation</string>
    <string name="commencer_la_formation">Commencer la formation</string>
    <string name="forget_password_detail">fournissez votre compte EMAIL pour lequel vous souhaitez réinitialiser votre mot de passe</string>
    <string name="enter_phone_number">phone</string>
    <string name="next_btn">NEXT</string>
    <string name="enter_mail">Email</string>
    <string name="forget_npassword">Forget\nPassword</string>
    <string name="make_selection">Faire une sélection</string>
    <string name="via_sms">Via sms</string>
    <string name="via_mail">Via mail</string>
    <string name="make_selection_detail">Sélectionnez une méthode que nous devons utiliser pour réinitialiser votre mot de passe</string>
    <string name="new_credentials">Nouvelles informations d\'identification</string>
    <string name="new_credentials_detail">Votre identité a été vérifiée\nDéfinissez votre nouveau mot de passe</string>
    <string name="password_updated">Mot de passe mis à jour</string>
    <string name="password_updated_success_message">Votre mot de passe a été mis à jour</string>
    <string name="login">CONNEXION\t\t\t</string>
    <string name="suivez_votre_formation">Suivez votre formation</string>
    <string name="choisir_une_formation">Choisir une formation</string>
    <string name="acc1text">en liberté</string>
    <string name="acc2text">Des formation en ligne pour découvrir, apprendre, progresser et réussir.</string>
    <string name="acc3text">Veillez choisir une formation en remplissant le formulaire ci-dessouss.</string>
    <string name="enregistrer">Enregistrer</string>
    <string name="formation">Formation</string>
    <string name="dur_e">Durée</string>
    <string name="mot_de_passe_oubli">Mot de passe oublié</string>
    <string name="textInformatique">\nLa formation informatique de base est un type de formation qui enseigne les bases de l\'utilisation d\'un ordinateur. Ce type de formation est généralement conçu pour les personnes qui découvrent l\'informatique ou qui ont besoin d\'une remise à niveau sur les compétences informatiques de base.
        \nLes sujets abordés dans la formation informatique de base peuvent varier en fonction du programme de formation spécifique, mais certains sujets communs incluent :
        \n- MHardware et software : cette rubrique couvre les différentes parties d\'un ordinateur, telles que le processeur, la RAM, le disque dur et le moniteur. Il couvre également les différents types de logiciels, tels que les systèmes d\'exploitation, les traitements de texte et les navigateurs Web.
        \n- Périphériques d\'entrée et de sortie : cette rubrique couvre les différentes manières dont les utilisateurs peuvent saisir des données dans un ordinateur, par exemple à l\'aide d\'un clavier, d\'une souris ou d\'un microphone. Il couvre également les différentes façons dont les utilisateurs peuvent sortir des données à partir d\'un ordinateur, comme l\'utilisation d\'une imprimante, d\'un moniteur ou d\'un haut-parleur.
        \n- Systèmes d\'exploitation : cette rubrique couvre les fonctions de base d\'un système d\'exploitation, telles que le démarrage et l\'arrêt d\'un ordinateur, la gestion de fichiers et de dossiers et l\'utilisation d\'applications.
        \n- Logiciels d\'application : cette rubrique couvre l\'utilisation d\'applications spécifiques, telles que les traitements de texte, les tableurs et les logiciels de présentation.</string>
    <string name="pr_requis">Les prérequis pour une formation informatique de base varient en fonction du programme spécifique, mais pour cette formation les conditions préalables courantes incluent :
        \n- Compétences de base en lecture et en écriture : Ceci est nécessaire pour pouvoir lire et comprendre les instructions et le matériel qui seront utilisés dans le programme de formation.
        \n- Compétences de base en mathématiques : Ceci est nécessaire pour pouvoir comprendre les concepts qui seront abordés dans le programme de formation, tels que la gestion de fichiers et la saisie de données.
        \n- Compétences informatiques de base : Ce n\'est pas toujours nécessaire, mais il peut être utile d\'avoir des connaissances de base sur l\'utilisation d\'un ordinateur, comme comment l\'allumer et l\'éteindre, comment utiliser une souris et un clavier, et comment ouvrir et fermer les fichiers.</string>
    <string name="textinfocert">Le MOOC délivrera un badge de suivi avec succès pour les apprenants qui auront obtenu 60% de bonnes réponses aux QCM.</string>
    <string name="textinfoplan">Section 0 : Introduction à l\'informatique et à Internet.\nSection 1 : MHardware et software.\nSection 2 : Périphériques d\'entrée et de sortie.\nSection 3 : Systèmes d\'exploitation.\nSection 4 : Logiciels d\'application.\nSection 5 : Conclusion</string>
    <string name="textEnergetique">\nLa formation énergétique de base est un type de formation qui enseigne les principes fondamentaux de l\'énergie, tels que les différents types d\'énergie, comment l\'énergie est utilisée et comment conserver l\'énergie. Cette formation est généralement conçu pour les personnes qui découvrent l\'énergie ou qui ont besoin d\'un rappel sur les concepts énergétiques de base.\n\nLes sujets abordés dans cette formation énergétique de base peuvent varier en fonction du programme de formation spécifique, mais certains sujets communs incluent :
        \n- Types d\'énergie : Ce sujet couvre les différentes formes d\'énergie, telles que l\'énergie solaire, l\'énergie éolienne et l\'énergie hydroélectrique. Il couvre également la différence entre les énergies renouvelables et non renouvelables.
        \n- Consommation d\'énergie : ce sujet couvre la façon dont l\'énergie est utilisée dans nos maisons, nos entreprises et nos systèmes de transport. Il couvre également l\'impact de l\'utilisation de l\'énergie sur l\'environnement.
        \n- Conservation de l\'énergie : ce sujet couvre les moyens de réduire notre consommation d\'énergie, comme l\'utilisation d\'appareils éconergétiques, l\'extinction des lumières lorsque nous quittons une pièce et le débranchement des appareils électroniques lorsqu\'ils ne sont pas utilisés.</string>
    <string name="prerequisEnergetique">Il n\'y a pas de prérequis formels pour la formation énergétique de base. Cependant, certains programmes peuvent exiger que vous ayez une compréhension de base des sciences ou des mathématiques.
        \n
        \n- Compétences de base en lecture et en écriture : Vous devrez être capable de lire et de comprendre le matériel qui sera utilisé dans le programme de formation.
        \n- Compétences de base en mathématiques : Vous devrez être en mesure de comprendre les concepts qui seront abordés dans le programme de formation, tels que la conservation et l\'efficacité énergétique.
        \n- Une volonté d\'apprendre : La formation énergétique de base est un excellent moyen d\'en apprendre davantage sur l\'énergie et sur la façon de la conserver. Si vous êtes prêt à apprendre, vous réussirez dans le programme.</string>
    <string name="textenergcer">Le MOOC délivrera un badge de suivi avec succès pour les apprenants qui auront obtenu 60% de bonnes réponses aux QCM.</string>
    <string name="textenergplan">Section 0 : Introduction à l\'énergetique.\nSection 1 : Types d\'énergie.\nSection 2 : Consommation d\'énergie.\nSection 3 : Conservation de l\'énergie.\nSection 4 : Conclusion.</string>
    <string name="textgcivil">\nLe génie civil est un vaste domaine qui englobe la conception, la construction et l\'entretien d\'infrastructures telles que les routes, les ponts, les bâtiments et les systèmes d\'approvisionnement en eau. Les techniciens civils utilisent leurs connaissances en mathématiques, en sciences et en ingénierie pour résoudre des problèmes liés à l\'environnement bâti.
        \nCette formation de base en génie civil couvrira généralement les sujets suivants :
        \n- Mathématiques et sciences : les techniciens civils doivent maîtriser les mathématiques et les sciences, en particulier le calcul, la physique et la chimie.
        \n- Principes d\'ingénierie : les techniciens civils doivent comprendre les principes d\'iVoici quelques-unes des compétences dont vous aurez besoin pour réussir votre formation énergétique de base :ngénierie, tels que l\'analyse structurelle, la mécanique des fluides et la thermodynamique.
        \n- Conception : les techniciens civils utilisent leurs connaissances en mathématiques, en sciences et en ingénierie pour concevoir des projets d\'infrastructure.
        \n- Construction : Les techniciens civils supervisent la construction des projets d\'infrastructure, s\'assurant qu\'ils sont construits selon le plan et les spécifications.
        \n- Maintenance : les techniciens civils entretiennent les projets d\'infrastructure, en veillant à ce qu\'ils soient sûrs et fonctionnels.</string>
    <string name="prerequisgcivil">Les conditions préalables à la formation de base en génie civil varient en fonction du programme spécifique, mais certaines conditions préalables communes incluent :
        \n- Un diplôme d\'études secondaires ou l\'équivalent : De nombreux programmes exigent que vous ayez un diplôme d\'études secondaires ou l\'équivalent.
        \n- Une solide formation en mathématiques et en sciences: Le génie civil est un domaine à forte intensité de mathématiques et de sciences, vous devrez donc avoir une base solide dans ces matières.
        \n- Une volonté d\'apprendre : Le génie civil est un domaine en constante évolution, vous devrez donc être prêt à apprendre de nouvelles choses et à vous adapter au changement.</string>
    <string name="textgcivilcer">Le MOOC délivrera un badge de suivi avec succès pour les apprenants qui auront obtenu 60% de bonnes réponses aux QCM et qui valideront la majoritée des différentes activités et évaluation.</string>
    <string name="textGCivilPlan">Section 0 : Notion de base.\nSection 1 : Mathématiques et sciences.\nSection 2 : Principes d\'ingénierie.\nSection 3 : Conception.\nSection 4 : Construction.\nSection 5 : Maintenance.\nSection 6 : Conclusion.</string>
    <string name="textMecanique">\nLa formation de base en mécanique est un type de formation qui enseigne les bases de la mécanique, telles que les différents types d\'outils, comment les utiliser et comment diagnostiquer et réparer les problèmes courants avec les véhicules, les machines et autres équipements. Cette formation est généralement conçu pour les personnes qui débutent en mécanique ou qui ont besoin d\'un rappel sur les concepts de base de la mécanique.
        \nLes sujets abordés dans la formation de base en mécanique peuvent varier en fonction du programme de formation spécifique, mais certains sujets communs incluent :
        \n- Outils : cette rubrique couvre les différents types d\'outils, tels que les clés, les tournevis et les douilles. Il explique également comment utiliser les outils de manière sûre et efficace.
        \n- Diagnostic : cette rubrique explique comment identifier et diagnostiquer les problèmes courants liés aux véhicules, aux machines et à d\'autres équipements.
        \n- Réparation : cette rubrique explique comment réparer les problèmes courants liés aux véhicules, machines et autres équipements.</string>
    <string name="prerequisMecanique">Voici quelques-unes des compétences dont vous aurez besoin pour réussir votre formation énergétique de base :
        \n- Un diplôme d\'études secondaires ou l\'équivalent : De nombreux programmes exigent que vous ayez un diplôme d\'études secondaires ou l\'équivalent.
        \n- Une compréhension de base des mathématiques et des sciences : la mécanique est un domaine à forte intensité de mathématiques et de sciences, vous devrez donc avoir une base de base dans ces matières.
        \n- Une volonté d\'apprendre : La mécanique est un domaine en constante évolution, vous devrez donc être prêt à apprendre de nouvelles choses et à vous adapter au changement.
        \n- Une bonne attention aux détails : La mécanique nécessite souvent de travailler avec de petites pièces et de faire des mesures précises, vous devrez donc être capable de faire attention aux détails.
        \n- Aptitude mécanique : La mécanique nécessite la capacité de comprendre le fonctionnement des machines et comment les réparer lorsqu\'elles se cassent. Si vous avez une aptitude naturelle pour la mécanique, vous aurez plus de chance de réussir un programme de formation de base.</string>
    <string name="textmecaniquecer">Le MOOC délivrera un badge de suivi avec succès pour les apprenants qui auront obtenu 60% de bonnes réponses aux QCM et qui valideront la majoritée des différentes activités et évaluation.</string>
    <string name="textMecaniquePlan">Section 0 : Introduction à la mécanique.\nSection 1 : Outils et sécurité.\nSection 2 : Moteurs.\nSection 3 : Transmissions.\nSection 4 : Freins.\nSection 5 : Suspension.\nSection 6 : Systèmes électriques.\nSection 7 : Carrosserie.\nSection 8 : Conclusion.</string>
    <string name="textTelecoms">\nLa formation de base en télécommunications est un type de formation qui enseigne les principes fondamentaux des télécommunications, tels que les différents types de réseaux, leur fonctionnement, et comment les dépanner et les réparer. Cette formation est généralement conçu pour les personnes qui découvrent les télécommunications ou qui ont besoin d\'un rappel sur les concepts de base des télécommunications.\n\nLes sujets abordés dans cette formation peuvent varier en fonction du programme de formation spécifique, mais certains sujets communs incluent :
        \n- Réseaux : cette rubrique couvre les différents types de réseaux, tels que les réseaux locaux (LAN), les réseaux étendus (WAN) et Internet. Il couvre également le fonctionnement des réseaux et leur utilisation.
        \n- Périphériques : cette rubrique couvre les différents types de périphériques utilisés dans les télécommunications, tels que les routeurs, les commutateurs et les modems. Il couvre également le fonctionnement des appareils et leur utilisation.
        \n- Dépannage : cette rubrique explique comment identifier et résoudre les problèmes liés aux réseaux et appareils de télécommunication.
        \n- Réparation : cette rubrique explique comment réparer les réseaux et appareils de télécommunication.</string>
    <string name="prerequisTelecoms">Les conditions préalables à la formation de base en télécommunications varient en fonction du programme spécifique, mais certaines conditions préalables communes incluent :
        \n- Un diplôme d\'études secondaires ou l\'équivalent : De nombreux programmes exigent que vous ayez un diplôme d\'études secondaires ou l\'équivalent.
        \n- Une compréhension de base des mathématiques et des sciences : les télécommunications sont un domaine à forte intensité de mathématiques et de sciences, vous devrez donc avoir une base de base dans ces matières.
        \n- Une volonté d\'apprendre : les télécommunications sont un domaine en constante évolution, vous devrez donc être prêt à apprendre de nouvelles choses et à vous adapter au changement.
        \n- Une bonne attention aux détails : Les télécoms nécessitent souvent de travailler avec de petites pièces et de faire des mesures précises, vous devrez donc être capable de faire attention aux détails.
        \n- Aptitude technique : les télécommunications nécessitent la capacité de comprendre le fonctionnement des systèmes de télécommunications et de les dépanner et de les réparer. Si vous avez une aptitude naturelle pour les télécoms, vous aurez plus de chance de réussir une formation de base.</string>
    <string name="textTelecomsCer">Le MOOC délivrera un badge de suivi avec succès pour les apprenants qui auront obtenu 60% de bonnes réponses aux QCM.</string>
    <string name="textTelecomPlan">Section 0 : Introduction aux télécommunications.\nSection 1 : Outils et sécurité.\nSection 2 : Réseaux.\nSection 3 : Dépannage.\nSection 4 : Réparation.\nSection 5 : Conclusion.</string>
    <string name="textTopo">\nLa topographie est l\'étude des caractéristiques de la surface de la Terre, telles que les montagnes, les vallées et les rivières. Cette formation de base en topographie couvre généralement les sujets suivants :
        \n- Systèmes de coordonnées : cette rubrique couvre les différentes manières de représenter la surface de la Terre sur une carte, telles que la latitude et la longitude, l\'UTM et le plan d\'état.
        \n- Lecture de cartes : cette rubrique explique comment lire et interpréter des cartes topographiques, y compris comment identifier des entités, mesurer des distances et calculer des altitudes.
        \n- Arpentage : ce sujet couvre les principes et les pratiques de l\'arpentage, y compris la façon de mesurer les distances, les angles et les élévations.
        \n- Modélisation du terrain : cette rubrique explique comment créer des représentations tridimensionnelles de la surface de la Terre, telles que l\'utilisation de courbes de niveau et de modèles numériques d\'élévation (DEM).</string>
    <string name="prerequisTopo">Voici quelques prérequis pour une formation de base en topographie :
        \n- Un diplôme d\'études secondaires ou l\'équivalent : De nombreux programmes exigent que vous ayez un diplôme d\'études secondaires ou l\'équivalent.
        \n- Une compréhension de base des mathématiques et des sciences : la topographie est un domaine à forte intensité de mathématiques et de sciences, vous devrez donc avoir une base de base dans ces matières.
        \n- Une volonté d\'apprendre : La topographie est un domaine en constante évolution, vous devrez donc être prêt à apprendre de nouvelles choses et à vous adapter au changement.
        \n- Une bonne attention aux détails : La topographie nécessite souvent de travailler avec de petites pièces et de faire des mesures précises, vous devrez donc être capable de faire attention aux détails.
        \n- Compétences de raisonnement spatial : La topographie nécessite la capacité de visualiser la surface de la Terre et de comprendre comment elle est représentée sur une carte. Si vous avez une aptitude naturelle pour le raisonnement spatial, vous aurez plus de chances de réussir un programme de formation de base.</string>
    <string name="textTopoCer">Le MOOC délivrera un badge de suivi avec succès pour les apprenants qui auront obtenu 60% de bonnes réponses aux QCM et qui valideront la majoritée des différentes activités et évaluation.</string>
    <string name="textTopoPlan">Section 0 : Introduction à la topographie.\nSection 1 : Systèmes de coordonnées.\nSection 2 : Lecture de cartes.\nSection 3 : Arpentage.\nSection 4 : Modélisation du terrain.\nSection 5 : Travail sur le terrain.\nSection 6 : Projet.\nSection 7 : Conclusion.</string>
    <string name="textChimie">\nCe MOOC s’adresse aux étudiants qui préparent un examen d’entrée aux études de médecine ou d’autres sciences de la vie, aux futurs étudiants en chimie, pharmacie, biologie, géologie ou sciences de l’ingénieur. Il permet aussi de combler le plus rapidement possible des lacunes constatées au début de l’enseignement supérieur. Enfin, il permettra à toute personne curieuse de mieux comprendre le monde qui l’entoure et de découvrir les fondements d’une science passionnante. Arrivés au terme de ce MOOC, les participants seront capables de relier les caractéristiques macroscopiques de la matière à son comportement atomique et moléculaire et ils maîtriseront les bases de la chimie quantitative, les équilibres chimiques, les réactions acide-base et les réactions d’oxydo-réduction.</string>
    <string name="prerequisChimie">Aucun prérequis en chimie n’est demandé même s’il est clair que suivre ce MOOC après avoir suivi un cours de chimie d’enseignement secondaire permettra de consolider et d’élargir les bases déjà acquises.</string>
    <string name="textChimieCer">Ce MOOC comporte différents types d’évaluation par exemple des quiz avec feedback\n\nUn badge de suivi avec succès pourra être délivré en fin de MOOC aux apprenants ayant réussi toutes les activités certificatives.\n\nCe badge est gratuit et accessible à tous.</string>
    <string name="textChimiePlan">Module 1: De quoi sommes-nous constitués ? Cherchez la réponse dans l’infiniment petit !\nModule 2 :Who’s who en chimie inorganique ?\nModule 3 : Une boîte à outil pour la chimie quantitative\nModule 4: La matière dans tous ses états\nModule 5 : La chimie est aussi une question d’équilibre\nModule 6 : Des électrons baladeurs : les réactions rédox\nModule 7 : Des protons baladeurs : les réactions acide-base\nModule 8 : Titrons les acides et les bases !</string>
    <string name="textDataScience">\nLa Big data, et plus généralement l’analyse de données, occupent une place de plus en plus importante au sein des stratégies de nombreuses organisations. Suivi de performance, analyse des comportements, découvertes de nouvelles opportunités de marché : les applications sont multiples, et intéressent des secteurs variés. Du e-commerce à la finance, en passant par les transports et la santé, les entreprises ont besoin de talents formés à la collecte, au stockage, mais aussi au traitement et à la modélisation des données.\n\nCe MOOC s’adresse à toute personne désireuse de découvrir les bases de la Data Science, quel que soit son niveau. Centrés sur la découverte des concepts à travers des vidéos, quiz et débats, les cours et activités permettent de s’initier aux enjeux de la collecte, analyse et gestion des données.</string>
    <string name="prerequisDataScience">Ce MOOC s’adresse à tous les publics sans pré-requis</string>
    <string name="textDataScienceCer">"Les quiz vous permettront d’évaluer l’acquisition de vos connaissances.\n\nUn Open Badge de suivi avec succès sera délivré à la fin du MOOC en cas de validation de l’ensemble des modules. "</string>
    <string name="textDataSciencePlan">Module 1 : Concepts de base de la Data Science\nModule 2 : De la collecte à l\'analyse des données\nModule 3 : Fouille de données et apprentissage non-supervisé\nModule 4 : Du Machine Learning au Deep Learning\nModule 5 : Repousser les limites de l\'Intelligence Artificielle</string>
    <string name="textDroit">\nLe Droit vous passionne depuis toujours. C’est cette voie que vous voulez choisir.\n\nMais êtes-vous sûr de ne pas vous tromper ? Comment savoir si les études de vos rêves ne vont pas virer au cauchemar ? Plongez tout de suite au cœur de cet univers fascinant pour les uns, hermétique pour les autres.\n\nVenez découvrir le secret des cours, de la vie étudiante et des métiers du droit avec l’Université Paris-Panthéon-Assas. Et ne restez pas sans réponse face à cette cruciale question : « Le droit, est-ce vraiment pour moi ? »</string>
    <string name="prerequisDroit">Ce MOOC est destiné à toute personne intéressée par le droit et en particulier par les études de droit.</string>
    <string name="textDroitCer">Le MOOC délivrera un badge de suivi avec succès pour les apprenants qui auront obtenu 60% de bonnes réponses aux QCM.</string>
    <string name="textDroitPlan">Section 0 : Présentation générales des études de droit.\nSection 1 : Présentation des métiers juridiques.\nSection 2 : Présentation de la méthodologie juridique.\nSection 3 : Présentation des fondamentaux et des spécialisations du droit.\nSection 4 : Conclusion</string>
    <string name="textEconomie">\nTout le monde fait de l’économie : consommer, voire produire, percevoir des revenus (salaire, allocations, dividendes…), les dépenser, éventuellement en placer une partie –un mélange d’actes quotidiens quasi-automatiques et de décisions pas forcément faciles à prendre. Tout le monde parle d’économie : à la radio, sur internet, au journal télévisé, au café du commerce (réel ou virtuel), en famille, au kiosque du coin – commentaires, analyses… il n’est pas toujours simple de faire la part des choses.\n\nTout le monde, en revanche, ne décide pas de s’engager dans des études de science économique. Et vous, vous y pensez. Mais savez-vous ce qui vous attend ? Avez-vous une idée des matières que vous allez devoir étudier ? Des différentes filières qui vous seront offertes ? Des métiers qui deviendront envisageables à l’issue de votre cursus universitaire en économie? Afin d’éclairer votre décision, ce MOOC tente de répondre à ces questions.</string>
    <string name="prerequisEconomie">Ce MOOC vous est proposé en complète liberté d’organisation. Le contenu est divisé en 5 sections (sans compter l\'introduction et la conclusion). Vous pouvez les suivre dans l’ordre et dans le temps qui vous conviendra.</string>
    <string name="textEconomieCer">Le MOOC délivrera un badge de suivi avec succès pour les apprenants qui auront obtenu 60% de bonnes réponses aux QCM.</string>
    <string name="textEconomiePlan">Section 0 : Présentation générale des études d\'économie.\nSection 1 : Présentation des métiers de l’économiste.\nSection 2 : Présentation des matières fondamentales en économie.\nSection 3 : Présentation des spécialisations en économie.\nSection 4 : Les outils de l’économiste.\nSection 5 : Conclusion</string>
    <string name="textMicroPython">\nPartez à la découverte de la programmation d’objets électroniques avec ce cours en ligne constitué :\n\nD’activités pratiques pour progresser à votre rythme en partant des bases de la pensée algorithmique.\n\nD’outils de développement qui s’adaptent à votre niveau : que vous soyez débutant·e ou non, nos interfaces évoluent en même temps que vous.\n\nDes choix pédagogiques innovants grâce à nos partenaires Vittascience et Thingz qui ont développé un kit électronique* et un simulateur permettant d’expérimenter toutes les activités de manière concrète !\n\nD’un langage de référence : MicroPython, basé sur le langage Python dont il garde la syntaxe, la simplicité et de nombreuses fonctionnalités.\n\nA NOTER : Dans ce cours vous avez la possibilité de tester en vrai votre programmation sur des objets avec le Kit MicroPython avec la carte Galaxia. Ce kit est payant, mais son achat est facultatif. Plus d\'informations en bas de cette page à la section Kit MicroPython avec la carte Galaxia.</string>
    <string name="prerequisMicroPython">Ce cours est ouvert à tou.tes, sans prérequis particulier.</string>
    <string name="textMicroPythonCer">Ce cours délivre un badge de réussite. Pour l\'obtenir, vous devrez réaliser l’ensemble des exercices et obtenir un score de 50% de réussite.</string>
    <string name="textMicroPythonPlan">Semaine 1 : Communiquez avec votre microcontrôleur\nSemaine 2 : Contrôlez le flux de votre programme\nSemaine 3 : Captez et actionnez\nSemaine 4 : Mélangez tout ce que vous avez appris (et régalez vous !)</string>
    <string name="textPhysique">\nCe MOOC s’adresse aux étudiants terminant leurs études secondaires (rhétoricien, terminal, …) et préparant leur entrée dans un cycle d’études supérieures, en haute école ou à l’université. Grâce à cet outil, vous pourrez combler vos éventuelles lacunes, avant d’entamer le cycle d’études suivant. En particulier, si vous préparez un examen d’entrée aux études de médecine et dentisterie, ou toute autre épreuve d’admission, vous pourrez y découvrir les ressources nécessaires pour vous aider à performer en mécanique. Ce MOOC pourra également vous être utile si vous êtes inscrit en première année de l’enseignement supérieur et que vous rencontrez des difficultés dans l’étude du cours de physique. Grâce à notre expérience dans l’encadrement d’étudiants à l’université et dans le cadre d’activités préparatoires, les difficultés courantes des étudiants nous sont familières. Nous avons construit ce MOOC en fonction, notamment en confrontant l’étudiant à ses représentations et idées préconçues.</string>
    <string name="prerequisPhysique">Aucun prérequis en physique générale ne vous est demandé. Cependant, avoir suivi un cours de physique dans l\'enseignement secondaire avant d’aborder ce MOOC devrait vous aider à consolider vos acquis et élargir vos compétences. Une bonne maitrise de notions mathématiques telles que l\'algèbre, le calcul vectoriel, la trigonométrie, les dérivées et les intégrales vous sera d\'une grande aide pour suivre ce MOOC.</string>
    <string name="textPhysiqueCer">Ce MOOC comporte différents types d’évaluations par exemple des quiz avec feedback.\n\nUn badge de suivi avec succès pourra être délivrée en fin de MOOC aux apprenants ayant réussi toutes les activités certificatives.\n\nLe badge est gratuit et accessible à tous.</string>
    <string name="textPhysiquePlan">MODULE 1 : Cinématique\nMODULE 2 : Dynamique</string>
</resources>